1611，498，875

社長財演推介
1611，498市值被低估
875就老千股，隨時背後有人炒上

498好頹

邊個社長？

Btw, 1611